條女黎緊返大陸公幹 要準備d咩

拍拖九個月左右，前一個月公司通知佢同另外一個對佢有好感男同事返大陸公幹半年
我有咩可以準備定
同條女依家感情仲係磨合緊
所以成日有嗌撬

book定床位做爸爸

準備一頂帽

準備分手

準備中出多次 之後飛左佢

有心理準備佢會同男同事肉體上磨合

你話呢

準備四百萬

養便宜仔

睇下邊頂岩

準備床單

迫佢著十條底褲都冇用

買幾盒安全套俾佢

買帽

護眼post

好撚好笑吖屌你老味

不嬲冇用開